( 緊急文宣) 請英文巴絲立刻到各大國際傳媒live 解釋剛才事件

有好多人覺得成件事好暴力，話我地係terrorists, 仲話好驚醫院protect 唔到個疑似公安 所以希望大家快啲幫手做文宣

例子: nbc live (剛完左)

快

真係要快即刻comment 呀

推 求文宣內容! 我可以幫手整圖

唔係呀，係live 到comment 呀

重宣閪咩？認命啦！

that man was surrounded because he previously beaten up another female protester for no reason, and protesters suspected that he was an undercover working for the Chinese government. As you can see in live broadcast, it is very likely so

好快打，未必用字用得咁靚

Push

立場哥哥都叫大家理性思考下
唔好俾仇恨支配自己

pushhhhh

As suggested by the HK police themselves, they have been using undercovers to infiltrate the protesters, I suspect that the violent actions were in fact done by the police undercovers in order to demonize the non-violent protest throughout this summer

推啊屌
bbc post好撚多人鬧
五毛撚post藍絲既片